各位公務員可唔可以再次企出嚟？

今次係第三次再開post

希望可以推得上去啦
我有sd去公務員secrets
但都無post出嚟

當831 同今日勇武手足既事件後
我覺得除左要打國際線外
我地自己香港人都要升級
沖緊涼時 我一直諗點升級？

就係要再展現比香港人 外國人
同埋林奠中共呢個恐殘暴權比佢地知道
我地香港人對林奠你做埋d下三流既行為
絕對唔接受
同埋要證明比大家睇
我地團結一致

我記得612 616 618 之後
有好多公務員都索聯署信同集會
表達對五大訴求 缺一不可

所以當林奠所謂既撤回 同恐殘既軍政府
有公務員手足發夢被捕
同埋有傳既打死香港市民同埋輪姦女義士

希望你地再一次話比政府知
我地絕對唔會屈服

想係度求求各位公務員 出一出一次聲呀

和理非同勇武要團結

利伸 發夢成日係中排食煙既手足上

五大訴求
缺一不可

3/9/2019

推

難啲
之前公務員集會個申請人好似比人炒左

推呀

公務員請(拯)救香港

唔係轉左地方咩？

公務員罷工tg group都淪為溝仔溝女group
你覺得有得搞咩

仲做緊

唔係呀嘛

我係佢地都唔想再搞啦
你班pk罷一日工都係度扭屎忽花乜撚野求人幫你罷
份工咁撚緊要就唔好反政府乖乖地做返隻港豬啦

（集思廣益）連儂牆唔夠文宣之建議

Push